有冇人覺得優品360已經完勝759

759 d舗位間間d貨迫又迫到過吾到
又無野買，仲要加完價先66折有鬼用乜
360 d款又多元化，寬敞，無減價都買得舒服d

吾你老母

永遠支持759

支那360，你慢慢幫趁啦

支那360
btw吾你老母

垃燃圾